人妻欲求不滿徹夜做愛 6任老公精盡人疲離婚

印尼東爪哇一名36歲男子，近日發文表示，妻子欲求不滿，每30分鐘就要一次，徹夜不睡瘋狂做愛，讓他已經無力招架，最後訴諸法院離婚。男子也表示，他透過這段婚姻才理解到，為何妻子會結了6次婚。

據印尼《Akurat》與馬來西亞《中國報》報導，這名36歲男子表示，他和45歲妻子結婚3年，但這3年來，妻子每天都欲求不滿。男子說，妻子的性慾是每30分鐘就來一次，而且徹夜不睡覺，就是要瘋狂做愛。男子表示，一開始他服用壯陽藥來撐過去，但後來發現要越吃越多，身體也越來越差，他只好停藥，也懇求妻子能夠「休息」一段時間。

但沒想到妻子不但不想休息，還直罵男子「沒用」，更威脅要到外頭找小王以滿足性慾。男子說，最後他實在無法承受，只好訴諸當地的宗教法院請求離婚。男子在準備離婚官司的過程中更發現，妻子過去有5段婚姻，自己是第6任老公，而他向妻子的「前夫們」打聽時，有一些「前夫」告訴他，妻子可能患有性成癮症。男子這時才意會到，原來妻子離了5任老公，原因都不在於經濟問題，而是所有男人都無法滿足妻子的性生活。（施旖婕／綜合外電報導）

施旖婕

41J

印尼婆
不了

In 施旖婕, We Trust

半個鐘一次氣都未回啦

印尼都好多靚，係香港啲師奶專請柒

去印度一轉包佢滿足一世

一人解決印度強姦問題

去拍av啦

槍間老母

欲求不滿

本身想講粗重野等我黎

45不了

六夫

咁應該好正
唔係點會45歲都第六次結婚

我入到嚟. jpg